發現而加地鐵d女既警覺性好高

好耐無搭地鐵，今日要同人交收所以搭，放工時間搭港島線，咁有好多短裙長腿ol ，咁啱有個坐我對面有個短裙ol，其實佢唔靚，但露得多，又蹺哂腳咁，咁緊係𥄫下佢對腳

點知睇望第一眼佢已經發現左我，之後成程佢監視住我咁，我都擰頭無望佢，但有時視線掃過佢，佢仲好唔友善咁睥住我，令我成程車側哂面大佬，𥄫下咋喎 係咪有班人成日係地鐵偷拍，玩到個場爛哂，望下腳都俾人當會偷拍

你一定好樣衰

第一個留言通常都係咁覆？

樣既問題啦..你靚仔佢借啲意比哂你睇

可惜我戴左口罩，如果唔係

太多偷拍

會唔會你電話個鏡頭對得太正

香港d女係咁
冇波都要遮

D衰妹又係
上又露下又露
睇得邊樣

想取暖, 就去成人台吧
呢D講故台, 肯定女多男少

可能係你樣衰，你靚仔嘅話條女直程坐上你大脾un

望個樣都啤

我袋住個電話

樓主唔夠靚仔
靚仔既話會打開俾你睇

我唔信

你帶左口罩都樣衰

我以前都唔信

真成日搭車向下望就以為我望你對小饅頭

其實男人睇女人咪又係一樣

佢就係覺得自己唔靚 你都係咁𥄫 先覺得你變態 對你有敵意

樓豬下次試吓咁會唔會好d

圖呢

如果唔係一定兜巴星落你到

如果唔係報左狗啦

你樣衰
多數D女都唔介意比人望 除非條友好嘔心

Failed。依家邊有城市人閒時係唔用電話；你碌住連登𥄫佢，佢喺個窗睇到倒影唔係影相佢戒心肯定放低好多先；你就乜都唔做齋𥄫，佢覺得你喺程車已經用思想強姦咗佢一百次就梗係西你面

試過搭地鐵太逼，有條女逼到失衡坐落我大脾，仲要向後坐。
感覺好似後入咁。

你一定好靚仔

咁有啲中女都會好介意嘅

畢竟歲月不饒人啦

痴線，一開始我低頭覆msg，鏡頭face down，覆到咁上下，我抬頭望一望佢，佢仲望住我，之後我已經袋埋部電話擰歪面，都無再攞電話出黎

中女先想比人望
想證明自己仲有魅力

樓豬太鬼鼠

直接視姦啦，怕閪咩！

我見到係平板都要遮
心諗你遮乜揀撚野

我照望
望到扯晒旗
但係冇得屌

用左口罩美容術都救唔到, 應該冇得救
靚仔既望乜都冇事, 樣衰既望一眼就出事

洗衫板都要遮

望下唔得？又唔係影你,咁唔想畀人望撘的士o丫嘛.

無波又要遮,我望自己唔好.

梗係望波先啦，
望波即係證明條女大波，
喺物以罕為貴之下，
條女變相會覺得條友識野喎，
自然就唔會反感

依家d 妹妹好撚識著衫
就算唔靚條裙條褲都著到短一短
又唔知自己對腳好撚白滑

呢啲野講公平架啫，你睇人對腳，有冇露返碌鳩出嚟比人睇先？

但我果個就算未係中女都起碼輕熟女，有少少太乾唔夠水潤

生得高少少迫黨鐵都唔敢向下望

都唔撚對等嘅

個人理解+經驗：𥄫女係對女性美貌既一種肯定，多數女都會低頭由你𥄫，有時仲會專登撥下頭髮。

唔錯

樓豬連口罩都掩蓋唔到

戴左口罩都唔靚
咁應該好唔掂

俾蚊針都大粒過佢

無圖無計傾

如果有女著摟屌裙深溝
大家會點𥄫？
認真借樓問

你咁咪心虛表現，正常搭地鐵就玩電話架啦，你袋番埋條女一定心諗你用電話偷影佢，俾佢睥到唔意思再影先袋番入袋。

扮失平衡，想呃撚含

啲臭閪真係好撚賤格

著得短裙咪又係想人望 扮撚曬野 臭雞

你靚仔，啲女會對你微微笑 （我係過來人）
你樣衰，就會有你嗰啲待遇
定律嚟

same
靚仔真係大唒

男人練下對波，
已經可以大過好多港女

見到巴打分享係地鐵捉拿色魔既經歷，其實我都試過，已經係三年前既事

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔Hi云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁揸佢果對，我響地鐵已經好想揸既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人Hi緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家扑緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

輕輕一推

on9 遮都唔撚得你唔直接著底褲出街?

2/10

最憎D女又要露事業線，比面望下佢，又懶乜嘢咁即刻拉高領口位，好似驚人睇蝕咁

照望囉 啤撚到佢企起身走換位 你即刻轉坐佢個位感受佢嘅餘溫

問題
1.自己冇料又唔係低胸遮乜撚
2.自視過高冇人望囉好冇
3.你個比喻錯撚曬

無人望就唔會一街都係偷拍啦柒頭 自己諗下香港女仔點解咁撚高戒心啦 唔係d偷拍撚個個都可以著靚裙靚衫啦

我覺得要開返個男士專用車廂保護返啲毒撚

有次我都係咁

跟住直接企係佢前面
直接望住佢（車廂好逼，我果陣唔想玩電話，一望就係佢無辦法）
佢一開始呆左一呆
跟住黑面
跟住望住我
大約一分鐘之後
佢頂唔住
起左身
去左第二個車廂

跟住我就有位坐
坐足成條線
好舒服
所以話香港人最緊要企硬

望完人跟住話無人望

1/3男人專用
1/3女人專用
1/3情侶專用

夠晒公平

你露閪 我露鳩 咁先叫對等

戴住口罩仲唔昅飽佢？

重點

得罪講句係咪望你對眼都知你柒？

唔好再安慰自己啦

係嘅咩講故台女多男少第一次聽

樣問題
我𥄫完影埋都無事

上次我𥄫到佢走光咪又係咁

佢呃，我ok.

應該真係你樣嘅問題啫

搭鐵波餅食過唔少次
有啲女著低胸企到埋一埋逼我望佢對波都試過
𥄫吓波𥄫吓腳呢啲多數冇問題

好似米蘭昆德拉《身份》一書中嘅尚塔爾咁
作為中女 喺海灘無男人噉佢 會暗自神傷

原來係你呢個死毒撚𥄫我
死開啦 好樣衰呀你

冇波都唔代表要俾你睇啦 on9

贊成男人專用車廂
利申gay

係ig有條女屌話𥄫一眼都唔撚得屌你老母望下都唔撚得？on9你咪撚出街啦

一陣比個的士佬望左點算？唔出街咪仲好

變左佢望你 你望返佢 咪公平

女人個雷達不嬲超強 偷昅1秒已經知道 好撚癲

應該唔關第一個留言事
應該真係你好樣衰

死毒撚 偷偷摸摸閃閃縮縮 諗起都覺得嘔心

屌你啦，就係你呢啲人搞到我坐立不安
屌諗起都躁
下次再𥄫，再睥足你全程🖕🏼

冇所謂
最鐘意比人睇我賓洲仔
諗起都扯晒旗

依幅其實真係神作 簡單幾筆表露哂
𥄫女既喜悅同期待

仲有嗰陣猥瑣同毒撚味

情侶專用咪又係成車仔 連登最多

到時變gay佬專用

moto

咁你j細做咩要著褲出街？

個刻有冇扮想起身但唔夠力咁un佢幾野

有時地鐵玩電話,我本身生得高,攞住部手機放心口都對住人地個頭,D女會以為我偷拍佢.

樓主想睇冇膽睇

高大𡃁仔

因為 你無進一步行動

令到女女懷疑自己吸引力

戴咗口罩本身已經加咗分

你𥄫得咁仔細 唔怪之得啦

高大肥仔

無，我問佢有無事，佢係咁講sorry.

今朝逼上車果陣我比人落車先. 隔離個長腿OL 先逼左上來個胸頂我隻手
我即時縮開講唔好意思
一上車就行開
廢事有咩誤會

我都試過
我㩒緊電話
成個胸壓過來
我冇縮

通常我望女，佢發現我，會怕羞扭開頭。

呢樣真
肥婆做乜都係錯，靚女屙屎都話香

樓主太靚仔啦 條女太鍾意你先望返你姐

中間條女對腳真係好撚正

More